全力追擊 的士牌vn6182 撞完人就走

你老母的士佬 係夏慤道撞完人就走 往柴灣方向
依家有一位傷者 成身炒傷
麻煩附近見到呢個車牌既的士
截住佢

捉住佢麻煩

VN6182 推

推

又係唔截停佢

究竟做乜柒???

pish

VN6182

推 十連

倒不如…

無圖？你老母俾人炒傷都得啦

有無報警

Push

push 痴線撞嗰下超大聲

撞人定車？係咪義士？

撚

佢撞義士
我喺佢隔離

屌你老母

義士有冇事？

幾十km撞埋黎點停

當刻又唔係截止佢
點搵呀而家

推佢老母

正宗hit and run
報警仲有冇用

報狗一定係傷者俾人拉
你仲覺得HK依家有皇法咩？

最緊要人唔好有事

搵武器截停佢再報警或者...

你仲唔同我仆街！！

光復香港 時代革命

希望義士無事

大家要好好保護架車

咁仆街

push

問佢話冇事 希望冇事
上白車走左

屌佢老母

屌佢老母的士狗

搵到時唔好拆車，千祈唔好拆車

盡快揾出黎幫佢換車， 免得佢套第2個牌上去

DKLM

幫推

扮

公要佢受刑 私就另計

準備啲石頭 隨時反擊

搵架車出黎

現場得人同雪糕筒 仲有部無收油嘅車
本能反應去咗睇車牌

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

你呢D未冷氣軍師 屌

交通意外不顧而去

推！！

軍師都冇佢份，唔夠智商
冷氣9upper

仲有另一架的士狗
K字頭 有冇義士記得
都係撞向人群

VN6182 DKLM

推爆

推，我屌你老母dc9

仲有KG9110
又係撞人的士狗

VN6182
KG 9110

算撚數把啦你喺現場有架車沖埋嚟
我同你講你乜柒都做唔到啊
你依家事後討論就梗係大把想法啦
發生得咁突然嘅嘢你大腦點會反應得切
除非你平時慣咗比車撞
撞到有個本能反應
識得避開咗之後再即刻搵嘢整停架車
你估個個都係武打巨星咩
嗰個情況底下避得開同埋記得住個車牌就已經好叻㗎啦
唔好講埋啲唔現實嘅嘢啦
同埋仲話報警 班狗恨不得你哋快啲死多幾件
仲點會幫你地

全城人肉搜捕 VN 6182

有消息 請即時開 POST

宜家仲講報警？

1.報警
2.比資料
3.驗傷
4.搵另一個巴絲做證人，最好本身唔識

同埋 開相機 + cap 圖 (要有時間既) 做 Fact check

大家可以順便上去填投訴表格投訴佢

報你老母黑警

嬲到震

推撚到佢仆街

報警就梗係要報
但係咪另外有野要做就當時決定

的士台有冇用

點解藍絲咁撚多呢d垃圾,3唔識7,洗唔洗咁撞人

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

知唔知位巴打咩情況

VN6182
你hit and run真係會得逞咩
去自首喇

官人我再推

仲簽咩撚 無撚用嫁傻仔 deal唔deal都唔撚差你份聯署啦

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…
你批鬥到一架藍絲帶汽車，仲有千千萬萬架藍絲帶汽車呀，傻仔！

VN6182 紅的

是但reg個email就投到嘅平台撚有人理 撚人有睇 你要簽自己開post叫人簽叫人打飛機啦撚樣

死dc9

你咪撚on9啦

第二個網民開咗post啦，但好快沉囉，撚樣！
你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然升級行動只會引嚟強烈（民意）反彈！

vn6182 推

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

報你老母閪

報警冇用架喇
不過都要call救護送去醫院驗傷先

所以咪無人想理撚班撚樣囉 過主啦 簽名抗爭

人地特特普話鳩我地係暴徒，算鳩數啦人地要連任，未必短期協助香港嘅事件，一年後冇咗事件就白做

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

Hit and Run VN6182

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

彌敦道窩打老道交界uu6033的士衝向示威者 差啲撞到人

仲報警？
仲信警察？
呢個時勢私底下解決吧啦

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推呀 捉住個仆街

希望義士冇事

推啊屌佢

的士牌問題, 當然係搵痰餵豬

義士一定要平安無事

報警

最緊要人冇事

戇鳩，識唔識上運輸處個網check資料架

pushhhh

咁你查完放上黎比大家睇未?

又連登仔新技能

條友肯定冇車牌

搵到未

你地自己搞啦，我冇信用卡查唔到

係咪人黎

Wtf?!

推推推

Vn6182

順便留埋
CX3628 沙田的士狗
衝人群

有片但唔識放

利申 不是本人

仆街的士佬

迫擊砲先截得停

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

有野可以掟架嘛

下次私了算啦

VN6182
CX3628

臭雞